有冇人而加係Syd

有冇人係到啊 一個人去緊The star
有興趣join加下我